# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Murano 1.0.0.0b1.54\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-21 22:16\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../install/index.rst:20
msgid "Murano Installation Guide"
msgstr "Murano 安装指南"

#: ../../install/index.rst:23
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../../install/prepare.rst:18
msgid "Prepare A Lab For Murano"
msgstr "为Murano准备一个实验"

#: ../../install/prepare.rst:19
msgid ""
"This section provides basic information about lab's system requirements. It "
"also contains a description of a test which you may use to check if your "
"hardware fits the requirements. To do this, run the test and compare the "
"results with baseline data provided."
msgstr ""
"此节提供了关于实验的系统需求的基本信息。它也包括了测试的描述，对于你检查硬件"
"是否满足需求有用处。要做这些，运行测试并且将结果和所提供的基准数据做比较。"

#: ../../install/prepare.rst:25
msgid "System prerequisites"
msgstr "系统需求"

#: ../../install/prepare.rst:26
msgid "**Supported Operation Systems**"
msgstr "**支持的操作系统**"

#: ../../install/prepare.rst:28
msgid "Ubuntu Server 12.04 LTS"
msgstr "Ubuntu Server 12.04 LTS"

#: ../../install/prepare.rst:29
msgid "RHEL/CentOS 6.4"
msgstr "RHEL/CentOS 6.4"

#: ../../install/prepare.rst:31
msgid "**System packages are required for Murano**"
msgstr "**Murano所需要的系统软件包**"

#: ../../install/prepare.rst:33
msgid "*Ubuntu*"
msgstr "*Ubuntu*"

#: ../../install/prepare.rst:35 ../../install/prepare.rst:55
msgid "gcc"
msgstr "gcc"

#: ../../install/prepare.rst:37 ../../install/prepare.rst:57
msgid "python-pip"
msgstr "python-pip"

#: ../../install/prepare.rst:39
msgid "python-dev"
msgstr "python-dev"

#: ../../install/prepare.rst:41
msgid "libxml2-dev"
msgstr "libxml2-dev"

#: ../../install/prepare.rst:43
msgid "libxslt-dev"
msgstr "libxslt-dev"

#: ../../install/prepare.rst:45
msgid "libffi-dev"
msgstr "libffi-dev"

#: ../../install/prepare.rst:47
msgid "libpq-dev"
msgstr "libpq-dev"

#: ../../install/prepare.rst:49
msgid "python-openssl"
msgstr "python-openssl"

#: ../../install/prepare.rst:51
msgid "mysql-client"
msgstr "mysql-client"

#: ../../install/prepare.rst:53
msgid "*CentOS*"
msgstr "*CentOS*"

#: ../../install/prepare.rst:59
msgid "python-devel"
msgstr "python-devel"

#: ../../install/prepare.rst:61
msgid "libxml2-devel"
msgstr "libxml2-devel"

#: ../../install/prepare.rst:63
msgid "libxslt-devel"
msgstr "libxslt-devel"

#: ../../install/prepare.rst:65
msgid "libffi-devel"
msgstr "libffi-devel"

#: ../../install/prepare.rst:67
msgid "postgresql-devel"
msgstr "postgresql-devel"

#: ../../install/prepare.rst:69
msgid "pyOpenSSL"
msgstr "pyOpenSSL"

#: ../../install/prepare.rst:71
msgid "mysql"
msgstr "mysql"

#: ../../install/prepare.rst:75
msgid "Lab Requirements"
msgstr "实验需求"

#: ../../install/prepare.rst:78
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: ../../install/prepare.rst:78
msgid "Minimal"
msgstr "最低"

#: ../../install/prepare.rst:78
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: ../../install/prepare.rst:80
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../../install/prepare.rst:80
msgid "4 core @ 2.4 GHz"
msgstr "4 core @ 2.4 GHz"

#: ../../install/prepare.rst:80
msgid "24 core @ 2.67 GHz"
msgstr "24 core @ 2.67 GHz"

#: ../../install/prepare.rst:82
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: ../../install/prepare.rst:82
msgid "8 GB"
msgstr "8 GB"

#: ../../install/prepare.rst:82
msgid "24 GB or more"
msgstr "24GB 或更多"

#: ../../install/prepare.rst:84
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

#: ../../install/prepare.rst:84
msgid "2 x 500 GB (7200 rpm)"
msgstr "2 x 500 GB (7200 rpm)"

#: ../../install/prepare.rst:84
msgid "4 x 500 GB (7200 rpm"
msgstr "4 x 500 GB (7200 rpm"

#: ../../install/prepare.rst:86
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#: ../../install/prepare.rst:86
msgid ""
"Software RAID-1 (use mdadm as it will improve read performance almost two "
"times)"
msgstr ""
"软件 RAID-1 (使用mdadm将会改进近2倍的性能)"

#: ../../install/prepare.rst:86
msgid "Hardware RAID-10"
msgstr "硬件 RAID-10"

#: ../../install/prepare.rst:91
msgid "Table: Hardware requirements"
msgstr "表: 硬件需求"

#: ../../install/prepare.rst:93
msgid ""
"There are a few possible storage configurations except the shown above. All "
"of them were tested and were working well."
msgstr ""
"除了上述所展示的，还有一些可用的存储配置，所有的都是经过测试并运行良好。"

#: ../../install/prepare.rst:96
msgid "1x SSD 500+ GB"
msgstr "1x SSD 500+ GB"

#: ../../install/prepare.rst:99
msgid "1x HDD (7200 rpm) 500+ GB and 1x SSD 250+ GB (install the system onto"
msgstr "1x HDD (7200 rpm) 500+ GB 和 1x SSD 250+ GB (用于安装系统"

#: ../../install/prepare.rst:99
msgid "the HDD and mount the SSD drive to folder where VM images are)"
msgstr "HDD和SSD均挂载到虚拟机镜像所在的目录)"

#: ../../install/prepare.rst:101
msgid "1x HDD (15000 rpm) 500+ GB"
msgstr "1x HDD (15000 rpm) 500+ GB"

#: ../../install/prepare.rst:104
msgid "Test Your Lab Host Performance"
msgstr "测试你的实验主机性能"

#: ../../install/prepare.rst:106
msgid ""
"We have measured time required to boot 1 to 5 instances of Windows system "
"simultaneously. You can use this data as the baseline to check if your "
"system is fast enough."
msgstr ""
"我们衡量模拟启动1-5个windows系统的实例所花费的时间。你可以使用此数据作为检查"
"你的系统是否足够的快的基准。"

#: ../../install/prepare.rst:110
msgid ""
"You should use sysprepped images for this test, to simulate VM first boot."
msgstr ""
"此测试需要你使用sysprepped的镜像，用来模拟虚拟机第一次启动。"

#: ../../install/prepare.rst:113
msgid "Steps to reproduce test:"
msgstr "重现测试的步骤:"

#: ../../install/prepare.rst:115
msgid ""
"Prepare Windows 2012 Standard (with GUI) image in QCOW2 format. Let's assume"
" that its name is ws-2012-std.qcow2"
msgstr ""
"准备好Windows 2012标准版(带GUI)的QCOW2格式的镜像。我们分配其名称为ws-2012-std.qcow2"

#: ../../install/prepare.rst:118
msgid ""
"Ensure that there is NO KVM PROCESSES on the host. To do this, run command:"
msgstr ""
"确保主机上没有运行KVM进程。要做这些，运行命令:"

#: ../../install/prepare.rst:125
msgid "Make 5 copies of Windows image file:"
msgstr "复制5份Windows镜像文件:"

#: ../../install/prepare.rst:132
msgid "Create script start-vm.sh in the folder with .qcow2 files:"
msgstr "在.qcow2文件所在的目录中创建start-vm.sh脚本:"

#: ../../install/prepare.rst:142
msgid ""
"Start ONE instance with command below (as root) and measure time between "
"VM’s launch and the moment when Server Manager window appears. To view VM’s "
"desktop, connect with VNC viewer to your host to VNC screen :1 (port 5901):"
msgstr ""
"使用下面的命令启动一个实例(以root身份)，并测量虚拟机启动和管理服务窗口出现"
"之间的时间。要查看虚拟机的桌面，使用VNC viewer连接到VNC屏幕 :1(端口 5901):"

#: ../../install/prepare.rst:151
msgid "Turn VM off. You may simply kill all KVM processes by"
msgstr "关闭虚拟机。你简单粗暴的kill掉所有KVM进程即可"

#: ../../install/prepare.rst:157
msgid ""
"7. Start FIVE instances with command below (as root) and measure time "
"interval between ALL VM’s launch and the moment when LAST Server Manager "
"window appears. To view VM’s desktops, connect with VNC viewer to your host "
"to VNC screens :1 thru :5 (ports 5901-5905):"
msgstr ""

#: ../../install/prepare.rst:166
msgid "Turn VMs off. You may simply kill all KVM processes by"
msgstr "关闭虚拟机。你简单粗暴的kill掉所有KVM进程即可"

#: ../../install/prepare.rst:173
msgid "Baseline Data"
msgstr "基准数据"

#: ../../install/prepare.rst:175
msgid ""
"The table below provides baseline data which we've got in our environment."
msgstr ""
"下面的表格提供了基准数据，当然是从我们自己的环境中获得的。:"

#: ../../install/prepare.rst:178
msgid ""
"**Avg. Time** refers to the lab with recommended hardware configuration, "
"while **Max. Time** refers to minimal hardware configuration."
msgstr ""
"**平均时间** 是建议的硬件配置的实验数据，**最长时间**是最小的硬件配置。"
#: ../../install/prepare.rst:182
msgid "Boot ONE instance"
msgstr "启动一个实例"

#: ../../install/prepare.rst:182
msgid "Boot FIVE instances"
msgstr "启动五个实例"

#: ../../install/prepare.rst:184
msgid "Avg. Time"
msgstr "平均时间"

#: ../../install/prepare.rst:184
msgid "3m:40s"
msgstr "3分40秒"

#: ../../install/prepare.rst:184
msgid "8m"
msgstr "8分"

#: ../../install/prepare.rst:186
msgid "Max. Time"
msgstr "最长时间"

#: ../../install/prepare.rst:186
msgid "5m"
msgstr "5分"

#: ../../install/prepare.rst:186
msgid "20m"
msgstr "20分"

#: ../../install/prepare.rst:190
msgid "Host Optimizations"
msgstr "主机优化"

#: ../../install/prepare.rst:192
msgid ""
"Default KVM installation could be improved to provide better performance."
msgstr ""
"默认的KVM安装已经提供了较好性能的改进。"

#: ../../install/prepare.rst:195
msgid "The following optimizations may improve host performance up to 30%:"
msgstr "下面的优化可讲主机的性能提升30%:"

#: ../../install/prepare.rst:197
msgid "change default scheduler from **CFQ** to **Deadline**"
msgstr "变更默认的调度器，从**CFQ**更改为**Deadline**"

#: ../../install/prepare.rst:198
msgid "use **ksm**"
msgstr "使用**ksm**"

#: ../../install/prepare.rst:199
msgid "use **vhost-net**"
msgstr "使用 **vhost-net**"

#: ../../install/development.rst:18
msgid "Installing and Running the Development Version"
msgstr "安装和运行开发版本"

#: ../../install/development.rst:20
msgid ""
"The `contrib/devstack`_ directory contains the files necessary to integrate "
"Murano with `Devstack`_."
msgstr ""
"目录`contrib/devstack`_包含了集成了Murano的`Devstack`_的所必要动文件。"

#: ../../../../contrib/devstack/README.rst:1
msgid ""
"Follow Devstack documentation to setup a host for Devstack. Then clone "
"Devstack source code."
msgstr ""
"按照Devstack的文档为Devstack设置主机。然后克隆Devstack的源代码。"

#: ../../../../contrib/devstack/README.rst:4
msgid "Copy Murano integration scripts to Devstack::"
msgstr "复制集成Murano的Devstack::脚本"

#: ../../../../contrib/devstack/README.rst:10
msgid "Create a ``localrc`` file as input to devstack."
msgstr "创建``localrc``文件作为devstack的输入。"

#: ../../../../contrib/devstack/README.rst:12
msgid ""
"The Murano services are not enabled by default, so they must be enabled in "
"``localrc`` before running ``stack.sh``. This example ``localrc`` file shows"
" all of the settings required for Murano::"
msgstr ""
"默认情况下Murano服务是没有被激活打，所以在运行``stack.sh``之前要在``localrc``"
"文件中将之激活。此例是设置Murano所有必要的文件``localrc``文件展示::"

#: ../../../../contrib/devstack/README.rst:22
msgid "Deploy your OpenStack Cloud with Murano::"
msgstr "部署包含Murano的OpenStack云::"

#: ../../install/manual.rst:21
msgid "Installing and Running Manually"
msgstr "手动安装和运行"

#: ../../install/manual.rst:24
msgid "Prepare Environment"
msgstr "准备环境"

#: ../../install/manual.rst:27
msgid "Install Prerequisites"
msgstr "安装前提需求"

#: ../../install/manual.rst:29
msgid ""
"First you need to install a number of packages with your OS package manager."
" The list of packages depends on the OS you use."
msgstr ""
"首先你需要使用你的操作系统软件包管理器来安装一些软件包。"
"具体的列表要视你使用的发行版而定。"

#: ../../install/manual.rst:33
msgid "Ubuntu"
msgstr "Ubuntu"

#: ../../install/manual.rst:44
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: ../../install/manual.rst:48
msgid ""
"Fedora support wasn't thoroughly tested. We do not guarantee that Murano "
"will work on Fedora."
msgstr ""
"对Fedora的支持没有经过测试，我们无法确保Murano能够在Fedora下正常工作。"

#: ../../install/manual.rst:59
msgid "CentOS"
msgstr "CentOS"

#: ../../install/manual.rst:69
msgid "Install tox"
msgstr "安装tox"

#: ../../install/manual.rst:78
msgid "Install And Configure Database"
msgstr "安装和配置数据库"

#: ../../install/manual.rst:80
msgid ""
"Murano can use various database types on backend. For development purposes "
"SQLite is enough in most cases. For production installations you should use "
"MySQL or PostgreSQL databases."
msgstr ""
"Murano的后端支持多种数据库。若是仅开发使用，SQLite就可以满足大部分的情景。若为"
"生产环境的话，你需要安装MySQL或者是PostgreSQL数据库。"

#: ../../install/manual.rst:86
msgid ""
"Although Murano could use PostgreSQL database on backend, it wasn't "
"thoroughly tested and should be used with caution."
msgstr ""
"尽管Murano的后端是可以使用PostgreSQL数据库的，但是并没有通过测试，所以"
"要谨慎使用。"

#: ../../install/manual.rst:90
msgid ""
"To use MySQL database you should install it and create an empty database "
"first:"
msgstr ""
"要使用MySQL数据库的话，你需要首先安装它，然后创建一个空的数据库:"

#: ../../install/manual.rst:108
msgid "Install the API service and Engine"
msgstr "安装API服务和引擎"

#: ../../install/manual.rst:110
msgid "Create a folder which will hold all Murano components."
msgstr "创建一个目录，存放所有的Murano组件。"

#: ../../install/manual.rst:117
msgid "Clone the Murano git repository to the management server."
msgstr "克隆Murano的git仓库到管理服务器。"

#: ../../install/manual.rst:125
msgid "Set up Murano config file"
msgstr "设置Murano配置文件"

#: ../../install/manual.rst:127
msgid "Murano has common config file for API and Engine services."
msgstr "Murano针对API和引擎服务有通用的配置文件。"

#: ../../install/manual.rst:129
msgid "First, generate sample configuration file, using tox"
msgstr "首先，使用tox生成示例配置文件"

#: ../../install/manual.rst:136
msgid "And make a copy of it for further modifications"
msgstr "然后，复制一份用来进一步的修改"

#: ../../install/manual.rst:143
msgid ""
"Edit ``murano.conf`` with your favorite editor. Below is an example which "
"contains basic settings your are likely need to configure."
msgstr ""
"使用你喜爱的编辑器编辑``murano.conf``,下面的例子是你需要的最基本的配置。"

#: ../../install/manual.rst:148
msgid ""
"The example below uses SQLite database. Edit **[database]** section if you "
"want to use other database type."
msgstr ""
"下面的例子使用了SQLite数据库。若你使用其它类型的数据库，就编辑**[database]**一节。"

#: ../../install/manual.rst:201
msgid ""
"Create a virtual environment and install Murano prerequisites. We will use "
"*tox* for that. Virtual environment will be created under *.tox* directory."
msgstr ""
"创建一个虚拟环境并且安装Murano前提需要。我们将使用*tox*来完成这步。虚拟环境"
"会被创建在目录*.tox*下。"

#: ../../install/manual.rst:210
msgid "Create database tables for Murano."
msgstr "为Murano创建数据库表。"

#: ../../install/manual.rst:219
msgid ""
"Open a new console and launch Murano API. A separate terminal is required "
"because the console will be locked by a running process."
msgstr ""
"打开一个新的终端，然后启动Murano API。需要一个分离的终端是因为运行进程的时候"
"终端会被锁住。"

#: ../../install/manual.rst:228
msgid "Import Core Murano Library."
msgstr "导入Murano核心库。"

#: ../../install/manual.rst:246
msgid "Open a new console and launch Murano Engine. A separate terminal is"
msgstr "打开一个新的终端，然后启动Murano API。需要一个分离的终端是因为运行进程的时候"

#: ../../install/manual.rst:239
msgid "required because the console will be locked by a running process."
msgstr "终端会被锁住。"

#: ../../install/manual.rst:249
msgid "Install Murano Dashboard"
msgstr "安装Murano面板"

#: ../../install/manual.rst:251
msgid ""
"Murano API & Engine services provide the core of Murano. However, your need "
"a control plane to use it. This section describes how to install and run "
"Murano Dashboard."
msgstr ""
"Murano API & 引擎服务提供了Murano的核心部分，尽管如此，你还是需要一个控制面板"
"来使用它。此章描述了如何安装和运行Murano面板。"

#: ../../install/manual.rst:255
msgid "Clone the repository with Murano Dashboard."
msgstr "克隆Murano Dashboard项目的仓库。"

#: ../../install/manual.rst:263
msgid "Clone horizon repository"
msgstr "克隆Horizon的仓库"

#: ../../install/manual.rst:270
msgid "Create venv and install muranodashboard as editable module."
msgstr "创建虚拟环境并且作为可编辑模块来安装muranodashboard。"

#: ../../install/manual.rst:278
msgid "Copy muranodashboard plugin file."
msgstr "拷贝muranodashboard插件文件。"

#: ../../install/manual.rst:280
msgid "This step enables murano panel in horizon dashboard."
msgstr "此步是在horizon面板中启用murano模块。"

#: ../../install/manual.rst:287
msgid "Prepare local settings."
msgstr "准备本地设置."

#: ../../install/manual.rst:289
msgid ""
"To get more information, check out official `horizon documentation "
"<http://docs.openstack.org/developer/horizon/topics/settings.html#openstack-"
"settings-partial>`_."
msgstr ""
"要获得更多信息，请参考官方`horizon文档`"
"<http://docs.openstack.org/developer/horizon/topics/settings.html#openstack-"
"settings-partial>`_."


#: ../../install/manual.rst:296
msgid "Customize local settings according to OpenStack installation."
msgstr "在OpenStack安装期间定制本地设置。"

#: ../../install/manual.rst:316
msgid ""
"Also, it's better to change default session backend from  browser cookies to"
" database to avoid issues with forms during creating applications:"
msgstr ""
"同样,更改默认的会话后端更好些，从浏览器cookies更改到数据库以避免在创建应用的"
"表单错误:"

#: ../../install/manual.rst:332
msgid ""
"If you do not plan to get murano service from keystone application catalog, "
"provide where murano-api service is running:"
msgstr ""
"如果你没有打算从keystone的应用目录中获得murano服务，则须提供murano-api服务运行"
"的地方:"

#: ../../install/manual.rst:341
msgid "Perform database synchronization."
msgstr "执行数据库同步。"

#: ../../install/manual.rst:343
msgid ""
"Optional step. Needed in case you set up database as a session backend."
msgstr ""
"可选步骤。需要你设置数据库作为后端会话。"

#: ../../install/manual.rst:350
msgid ""
"You can reply 'no' since for development purpose separate user is not "
"needed."
msgstr ""
"你可以回答`否`，若是基于开发目的无须分离用户的话"

#: ../../install/manual.rst:352
msgid ""
"Run Django server at 127.0.0.1:8000 or provide different IP and PORT "
"parameters."
msgstr ""
"在127.0.0.1:8000运行Django服务，或者给参数提供不同的IP和端口。"

#: ../../install/manual.rst:359
msgid ""
"Development server will be restarted automatically on every code change."
msgstr ""
"在每次代码变更后，开发服务会自动重启。"

#: ../../install/manual.rst:361
msgid "Open dashboard using url http://localhost:8000"
msgstr "使用URL http://localhost:8000 打开面板"

#: ../../install/manual.rst:364
msgid "Import Murano Applications"
msgstr "导入Murano应用程序"

#: ../../install/manual.rst:366
msgid ""
"Applications are needed to be imported to fill the catalog. It can be done "
"via dashboard, but also possible via CLI:"
msgstr ""
"应用程序需要导入进来到目录。它可通过面板来完成，但通常是通过命令行:"

#: ../../install/manual.rst:369
msgid "Clone Murano Apps repository."
msgstr "克隆Murano应用仓库。"

#: ../../install/manual.rst:377
msgid ""
"Import every package you need from this repository, using the command below."
msgstr ""
"你需要从此仓库导入每个软件包，使用以下命令。"

#: ../../install/configure_network.rst:18
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#: ../../install/configure_network.rst:20
msgid ""
"Murano may work in various networking environments and is capable to detect "
"the current network configuration and choose the appropriate settings "
"automatically. However, some additional actions are required to support "
"advanced scenarios."
msgstr ""
"Murano可以工作在各种网络环境下，且具有探测当前网络配置和自动选择相应设置的能力，"
"尽管如此，在一些复杂的场景下还是需要一些额外的操作的。"

#: ../../install/configure_network.rst:26
msgid "Nova network support"
msgstr "Nova network支持"

#: ../../install/configure_network.rst:28
msgid ""
"Nova Network is simplest networking solution, which has limited capabilities"
" but is available on any OpenStack deployment without the need to deploy any"
" additional components."
msgstr ""
"Nova Network是最为简单的网络解决方案，其拥有有限的能力，但是部署到OpenStack无须"
"任何额外的组件。"

#: ../../install/configure_network.rst:32
msgid ""
"When a new Murano Environment is created, Murano checks if a dedicated "
"networking service (i.e. Neutron) exists in the current OpenStack "
"deployment. It relies on Keystone's service catalog for that. If such a "
"service is not present, Murano automatically falls back to Nova Network. No "
"further configuration is needed in this case, all the VMs spawned by Murano "
"will be joining the same Network."
msgstr ""
"当一个新的Murano环境被创建后，Murano会检查当前的OpenStack部署环境对应的网络"
"服务(例如,Neutron)。这是由访问keystone的服务目录来完成的，如果此服务不存在了，"
"Murano会自动的切回到Nova Network。没有额外的配置需要去做，所有由Murano生成的"
"虚拟机都会自动的加入此网络。"

#: ../../install/configure_network.rst:40
msgid "Neutron support"
msgstr "Neutron支持"

#: ../../install/configure_network.rst:42
msgid ""
"If Neutron is installed, Murano enables its advanced networking features "
"that give you ability to not care about configuring networks for your "
"application."
msgstr ""
"如果Neutron已经安装，Murano会启用其高级网络特性，以省去用户去为自己的应用"
"配置关于网络的部分。"

#: ../../install/configure_network.rst:45
msgid ""
"By default it will create an isolated network for each environment and join "
"all VMs needed by your application to that network. To install and configure"
" application in just spawned virtual machine Murano also requires a router "
"connected to the external network."
msgstr ""
"默认情况下它会为每个环境创建一个分离的网络，然后将用户的应用程序所跑的虚拟机加"
"入到网络。要安装和配置应用的话，即哪些由Murano生成的虚拟机中，会需要一个路由连接"
"到外网。"

#: ../../install/configure_network.rst:51
msgid "Automatic Neutron network configuration"
msgstr "Neutron 网络自动配置"

#: ../../install/configure_network.rst:53
msgid ""
"To create router automatically, provide the following parameters in config "
"file:"
msgstr ""
"要自动的创建路由的话，在配置文件中提供下面的参数："

#: ../../install/configure_network.rst:65
msgid ""
"To figure out the name of the external network, perform the following "
"command:"
msgstr ""
"要指定外网的名称的话，执行下面的命令:"

#: ../../install/configure_network.rst:71
msgid ""
"During the first deploy, required networks and router with specified name "
"will be created and set up."
msgstr ""
"在第一次部署时，需要指定创建和设置的网络和路由的名称。"

#: ../../install/configure_network.rst:74
msgid "Manual neutron network configuration"
msgstr "Neutron网络手动配置"

#: ../../install/configure_network.rst:76
msgid "Step 1. Create public network"
msgstr "步骤 1. 创建公共网络"

#: ../../install/configure_network.rst:78
msgid ""
"First, you need to check for existence of external networks. Login as admin "
"and go to *Project -> Network -> Network Topology*. And check network type "
"in network details at *Admin -> Networks -> Network name* page. The same "
"action can be done via CLI by running `neutron net-external-list`. To create"
" new external network examine `OpenStack documentation "
"<http://docs.openstack.org/trunk/install-guide/install/apt/content"
"/neutron_initial-external-network.html>`_."
msgstr ""
"首先，你需要检查已经存在的外部网络。以管理员用户登录，然后到*项目->网络->"
"网络拓扑*。然后在*Admin ->网络->网络名称*页面的网络详情中检查网络类型。同样"
"的操作可通过运行命令行`neutron net-external-list`来实现。要创建一个新的外部"
"外部网络的话，请参看`OpenStack 文档"
"<http://docs.openstack.org/trunk/install-guide/install/apt/content"
"/neutron_initial-external-network.html>`_."


#: ../../install/configure_network.rst:86
msgid "Step 2. Create local network"
msgstr "步骤 2. 创建本地网络"

#: ../../install/configure_network.rst:88
msgid "Go to *Project -> Network -> Networks*."
msgstr "到 *项目 -> 网络 -> 网络*。"

#: ../../install/configure_network.rst:89
msgid "Click *Create Network* and fill the form."
msgstr "点击 *创建网络* 然后填写表单。"

#: ../../install/configure_network.rst:96
msgid "Step 3. Create router"
msgstr "步骤 3。创建路由"

#: ../../install/configure_network.rst:98
msgid "Go to *Project -> Network -> Routers*"
msgstr "到 *项目->网络 ->路由*"

#: ../../install/configure_network.rst:100
msgid "Click \"Create Router\""
msgstr "点击 \"创建路由\""

#: ../../install/configure_network.rst:101
msgid "In the \"Router Name\" field, enter the *murano-default-router*"
msgstr "在\"路由名称\"一栏，输入 *murano-default-route*"

#: ../../install/configure_network.rst:106
msgid ""
"If you specify a name other than *murano-default-router*, it will be "
"necessary to change the following settings in the config file:"
msgstr ""
"如果你指定的名称不是*murano-default-router*,那么就需要在配置文件中作以下"
"必要的变更："

#: ../../install/configure_network.rst:116
msgid "Click on the specified router name"
msgstr "点击指定的路由名称"

#: ../../install/configure_network.rst:117
msgid "In the opened view click “Add interface”"
msgstr "在打开的视图中点击\"添加接口\""

#: ../../install/configure_network.rst:118
msgid "Specify the subnet and IP address"
msgstr "指定子网和IP地址"

#: ../../install/configure_network.rst:122
msgid "And check the result in `Network Topology` tab."
msgstr "然后在`网络拓扑`选项卡下查看结果。"
